<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes" ?>
<Root>
	<LanguageName>
		<CN>简体中文</CN>
	</LanguageName>
	<Languages>CN</Languages>
	<quest>
		<task>
			<kill_soldier>
				<CN>击杀 %s</CN>
			</kill_soldier>
			<kill_count>
				<CN>亲手击杀敌人。%d/%d</CN>
			</kill_count>
			<kill_count_mapsetup>
				<CN>亲手击杀 %d 敌人</CN>
			</kill_count_mapsetup>
			<kill_count_trap>
				<CN>利用陷阱击杀敌人。%d/%d</CN>
			</kill_count_trap>
			<kill_count_trap_mapsetup>
				<CN>利用陷阱击杀 %d 敌人</CN>
			</kill_count_trap_mapsetup>
			<no_trap>
				<CN>在不建造 %s 陷阱的条件下通关。</CN>
			</no_trap>
			<clear_jungle>
				<CN>在最后一回合结束之前杀死所有野怪</CN>
			</clear_jungle>
			<no_upgrade>
				<CN>在不升级任何陷阱的条件下通关</CN>
			</no_upgrade>
			<no_damage>
				<CN>你的角色没有造成任何伤害的条件下通关</CN>
			</no_damage>
			<no_teleport>
				<CN>在不适用任何传送法阵的条件下通关</CN>
			</no_teleport>
		</task>
		<map>
			<DT01_Start>
				<tier2>
					<CN>你准备好在没有召唤生物协助的条件下进行战斗了吗？尝试不建造任何召唤法阵类型的陷阱并通关此地图！你将会获得丰厚的奖励！</CN>
				</tier2>
				<tier3>
					<CN>你准备好成为一名杀戮天使了吗？击杀200只怪物：你可以选择自己去战斗，也可以利用周围的陷阱，最后亲手给予他们最后一击！你将会因为你的残酷而收到不菲的奖励！</CN>
				</tier3>
			</DT01_Start>
			<DT02_Fal>
				<tier3>
					<CN>准备好了吗？尝试不使用任何传送法阵的条件下通关！希望你能暂时放弃这方便的移动装置，来换取丰富的奖励！来吧！</CN>
				</tier3>
				<tier4>
					<CN>酷！又见证到一名杀戮天使的诞生！这次需要击杀350只怪物：你还是可以一人单挑怪物，或者布置一些陷阱，只要给予他们最后一击即可！你的残酷性格很值钱，它可以换来许多奖励！</CN>
				</tier4>
			</DT02_Fal>
			<DT03_Erdo>
				<tier1>
					<CN>经过了一个又一个世纪，这个早被被世人遗弃的废墟里，现在还居住着一个孤独的居民，凶残的伐木野兽，还有它从浮岛掠夺回来的财宝。这种生物对这场战争不感兴趣，返回了它在废墟中的巢穴。如果你能打败它，所有宝藏都是你的！</CN>
				</tier1>
				<tier2>
					<CN>你准备好在没有魔法的世界中战斗了吗？尝试不建造任何魔法炮塔和魔法陷阱的条件下通关！我们保证，你会得到一笔不错的奖励！</CN>
				</tier2>
				<tier4>
					<CN>你准备好在没有机械科技的世界中战斗了吗？尝试不建造任何机械陷阱和机械炮塔的条件下通关！你不会后悔做出这个决定的！</CN>
				</tier4>
			</DT03_Erdo>
			<DT04_Snake>
				<tier2>
					<CN>准备好了吗？尝试在不使用任何传送装置通关！放弃这些偷懒的小聪明来换取获得丰富的回报吧，这门交易非常划算！</CN>
				</tier2>
			</DT04_Snake>
			<DT05_Golem>
				<tier1>
					<CN>你准备好在没有召唤生物的协助下战斗了吗？尝试不建造任何传送法阵的条件下通关，我们会为你准备非常丰富的奖励！</CN>
				</tier1>
				<tier3>
					<CN>你准备好挑战了吗？尝试不使用任何传送装置通关地图！暂时放弃这诱人的懒人福利吧，丰厚的奖品在等着你！</CN>
				</tier3>
			</DT05_Golem>
			<DT06_Pyramid>
				<tier1>
					<CN>墨镜中存在许多独居生物，它们在荒芜的土地中徘徊，寻找猎物或收集发现到的东西，它们有自己的骄傲，拒绝向任何势力屈服，并敢于向所有试图接近自己领地的人进攻！巨人族拉格纳尔，就是这其中的一员。如果你有胆子挑战他，他那些财宝就都归你的了！</CN>
				</tier1>
				<tier4>
					<CN>准备好了吗？尝试在不使用任何传送装置通关！你能否暂时放弃这方便的移动方式来换取丰富的奖品？告诉我们答案吧！</CN>
				</tier4>
			</DT06_Pyramid>
			<DT07_Arena>
				<tier2>
					<CN>摸鱼时间到了！试着解放双手，安排那些好用的陷阱为你认真干活吧！尝试不让角色造成任何伤害，仅依靠陷阱的伤害通关！你将会获得丰厚的的福报！</CN>
				</tier2>
				<tier3>
					<CN>你是否愿意在没有任何魔法的环境下进行这场战斗？尝试不建造任何魔法陷阱和魔法炮塔的条件下通关！我们向你保证，奖励一定会非常丰富！</CN>
				</tier3>
			</DT07_Arena>
			<DT08_Cthulhu>
				<tier1>
					<CN>这个被诅咒的地方同时也是某个可怕怪物的老巢。尽管现在的它隐藏的很好，假扮成一个正常人的模样。但是，千万不要被那虚伪的外表所欺骗了！约翰内斯伯爵是一只作恶多端的吸血鬼恶魔！他会利用每一次偷袭的机会接近大门入侵我们的世界。找到他的位置，并消灭他！</CN>
				</tier1>
				<tier4>
					<CN>这座浮岛的位置距离墨水心世界太近，不断受到黑暗潮汐的侵蚀，产生的空间波动不仅破坏了这里的地形，曾经生存在这里的生物也遭到了黑暗能量的吞噬，变成了非常可怕的东西。你必须消灭这里所有的生物，让它能恢复到自然的面貌。</CN>
				</tier4>
			</DT08_Cthulhu>
			<DT09_OMD>
				<tier1>
					<CN>准备好了吗？尝试不使用任何空间传送装置通过地图！要相信我们为你准备的丰厚奖励！</CN>
				</tier1>
				<tier3>
					<CN>你准备好再一次挑战了吗？尝试不使用任何传送装置通关地图！暂时放弃这诱人的懒人福利吧，丰厚的奖品在等着你！</CN>
				</tier3>
			</DT09_OMD>
			<DT10_Lepcsos>
				<tier1>
					<CN>这座浮岛的位置距离墨水心世界太近，不断受到黑暗潮汐的侵蚀，产生的空间波动不仅破坏了这里的地形，曾经生存在这里的生物也遭到了黑暗能量的吞噬，变成了非常可怕的东西。你必须消灭这里所有的生物，让它能恢复到自然的面貌。</CN>
				</tier1>
				<tier2>
					<CN>尝试找回第一次游戏时的快感吧！回归最原始的地方，尝试不升级任何陷阱，然后通关！让我们看看你是如何凭着普通陷阱来站稳你的位置。那么，祝你好运。嗯...我想这次你确实需要那么一些运气。</CN>
				</tier2>
				<tier4>
					<CN>你准备好在没有魔法的世界中战斗了吗？尝试不建造任何魔法炮塔和魔法陷阱的条件下通关！我们保证，你会得到一笔不错的奖励！</CN>
				</tier4>
			</DT10_Lepcsos>
			<DT11_Park>
				<tier1>
					<CN>找回第一次游戏时的快感吧！回归最原始的地方，尝试不升级任何陷阱，然后通关！也许，这些普通陷阱对你来说，同样也能吊打那群怪物。那么，祝你好运。</CN>
				</tier1>
			</DT11_Park>
			<DT12_SziklasII>
				<tier1>
					<CN>这座浮岛的位置距离墨水心世界太近，不断受到黑暗潮汐的侵蚀，产生的空间波动不仅破坏了这里的地形，曾经生存在这里的生物也遭到了黑暗能量的吞噬，变成了非常可怕的东西。你必须消灭这里所有的生物，让它能恢复到自然的面貌。</CN>
				</tier1>
				<tier3>
					<CN>这座浮岛的位置距离墨水心世界太近，不断受到黑暗潮汐的侵蚀，产生的空间波动不仅破坏了这里的地形，曾经生存在这里的生物也遭到了黑暗能量的吞噬，变成了非常可怕的东西。你必须消灭这里所有的生物，让它能恢复到自然的面貌。</CN>
				</tier3>
			</DT12_SziklasII>
			<DT13_Boss>
				<tier2>
					<CN>准备好了吗？在没有召唤生物的协助下完成这场战斗！尝试不建造任何传送法阵并通关，我们会为你准备非常丰富的奖励！</CN>
				</tier2>
			</DT13_Boss>
		</map>
	</quest>
</Root>
